究竟西洋菜街個報紙檔一晚要食幾多次TG

真係好夠膽, 今晚已經食左幾輪